在連登廣為人知的財經磚家/Trader

1.媽咪面
2.契媽
3.廢老
4.P牌炒車專員
5.沈大屍
6.革爾
7.吉田之寶
仲有冇

馬化雲呢